# estacion_terrena_rca

Proyecto de armado de una estación terrena de satélites en el Radioclub Argentino LU4AA. Se realizó con el esfuerzo no solo de una gran cantidad de socios sino amigos del radioclub.

Marcelo Duca LU1AET
Matias Graiño LU9CBL
Matias Capolupo LU1CJM
German Pagliaroli LU-LU4AA-0159
Diego Furque LU5CTW
Jose Luis Graiño LU3AJL
